醫渡科技（02158）派彩抽200手始穩中一手

醫渡科技（02158）公布招股結果，經營「醫渡雲」的醫渡科技以每股26.3元定價，集資淨額39億元，醫渡科技一手中籤率20%，抽200手（20,000股）始穩中一手。